雨宮天係咪收皮

1月新番好似一套都冇配，又冇新角色接係咪唔配音走去唱歌

我養佢

佢個定位好尷尬
一線尾 二線頭

你咁廢=.=點養

其實都唔知點解聲優雜誌Yearbook佢有得上封面

冇負面野 多人識 當半個偶像咁睇又得
擺大西就奇怪啦

大西有負面野咩

我願意為佢放棄祈妹

我都想養

不是吧.......這種貨色

唱歌出show拍寫真都叫收皮

你唔識貨重好講

大西唔係負面
係唔夠Sharp

d live/event 由1月排到7月
差唔多每個星期都有都收皮？

個定位有咩尷尬 咪唔配音淨係做LIVE
咁都睇唔出?

等睇konosuba劇場版

冇樣拎得出手，靠人carry

幾多人鍾意 但始終冇咩一線動畫擔正爆紅

呢兩年應該係巔峰，如果都係冇咩進步，做唔出咩成績，新一批一出就收皮，返去廣播圍爐

唔係咩進步既
係講緊個機會 有冇呢個機遇去配一個爆紅出黎
所謂既一二線聲優分別係睇個角色帶唔帶得紅個人
再維持落去
再極端小小係 會唔會d人睇動畫
見到個角色 唔係嗌角色名 而係嗌聲優個名

想比佢養

禾一早包左=.=

大西真係好似無乜角色運.

本渡, 種田就另一個世界.

因為俾＄架

本渡出黎咁耐都係做主角先做到saga先響朵

呢d真係力推